奧浩哉 Gigant

有冇人有追呢套新漫畫？個題材真係幾新鮮，d 甜位個人覺得恰到好處。

我睇唔出佢想講咩...
而且D甜位係多鳩餘..
比較好既係有返D對話
啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計

多惠多惠多惠多惠多惠多惠多惠多惠多惠多惠多惠多惠

其實當年多惠真係幾好J

套野大概講啲咩
睇咗頭兩話
係咪又想講啲人性黑暗嗰啲野

一開始出場好樣衰，扑多幾幾就變靚左

麗佳

暫時分類為科幻作品有愛情原素，不過都係得頭廿話，未係好知會點展開

阿!!!!!!!!
呢個位係鳩左左啲，不過其他都還好既我覺得。
始終得廿話，未係咁快知故事講咩都好正常

AV版咸蛋超人

又開始互嗌

千穗！！！！！！！
零！！！！！！

點解佢畫D人比例愈黎愈長既....

真係睇左24集都唔知睇左D乜....不如專心畫做H漫好過

一開始個拍電影係做乜？千穗個前男友又係做乜？呢兩個劇情又唔似係伏線
之後個頭盔男留低隻碟又講講下唔講 淨係識不停扑野
好似諗到乜就畫乜咁 有待觀察

足球小將

佢之前作完會用3D 繪圖軟件幫手，比例正常好多，今次明顯亂尻咁嚟

完全唔知畫乜鳩
屌你老母去到依家先好似開始入入地局